［行動］十二和你SHOP前線感謝祭——前線休息 八方支援

嚟緊十一我哋嘅義士準備要征戰沙場，呢場將會係一場前所未見嘅苦戰。我地未必個個都敢上前線，可以好似前線手足咁勇敢，為咗香港嘅未來，就算害怕都行出嚟為大家擋子彈。但我哋係咪可以做多啲嘢，為前線手足分擔佢哋嘅重擔呢？

經過十一漫長嘅苦戰，我相信我哋第二日冇可能有心情照常生活，咁係因為我哋已經係梁繼平所講嘅「共同體」—「能想像他人痛苦，並且甘願彼此分擔的群體」。十一義士為我哋拋頭顱灑熱血，十二係時候到我哋接力，延續對準政權及其爪牙嘅戰鬥，俾手足好好休息。

所以，我提議十月二號我哋一齊去唔同嘅黨鐵商場，繼續揸緊黨鐵春袋。雖然塞商場係絕對無辨法同前線手足嘅戰鬥相比，但我希望每一位因為各種理由而無法上前線嘅人，都可以盡一分微力去支援手足，俾前線手足知道佢哋唔係孤軍作軍！我哋要不分和勇、齊上齊落！

同時，呢個亦都係一個好機會俾我哋去感謝手足嘅無私奉獻。唔知大家仲記唔記得八月沙田新城市義士凱旋而歸、市民鼓掌致敬嘅畫面呢？我希望我哋可以一齊行出嚟重現八月義士凱旋而歸嘅一幕，俾前線手足知道我哋好感謝佢哋每一個人；知道佢哋嘅努力同犧牲我哋全部都睇得見；知道我哋亦絕對唔會忘記佢哋嘅付出！

行動細節，大家一齊諗！小弟拋磚引玉：

黨鐵商場：新城市、德福、綠楊坊（大家一齊再諗）
時間：12:00開始
活動（不玩膠）：塞美心、藍商鋪，默站靜坐，演奏、齊唱國歌、勇武進行曲（不唱肥媽），寫信、心意卡畀在囚、流亡義士，宣讀感謝前線宣言（如有），貼寫上感謝字句嘅連儂牆

WE WILL FIGHT FOR HONG KONG! WE WILL STAND WITH HONG KONG!

感謝前線手足 勇武救港 身土不二

祝 武運昌隆

推

香港人！！

政府已經怕左美國人權法

係度扮會回應普選訴求

但唔好忘記共產黨係信唔過既盜國賊

只有香港自治/香港獨立先可以得到5大訴求！

929 全球反共

101 慶佢老母

香港自治，主權在民！
拯救香港，打倒共黨！
光復香港，時代革命！
香港獨立，還政於民！

唔知有呢個活動嘅快啲同我推爆佢

[929國際線] 連登一個熱門都無BirdFoldingChallenge？

推唱勇武進行曲

屌早一個月仲喺度諗有乜創新啲嘅抗爭手法
仆街感謝祭都比你諗到

Push

前線感謝祭！！巴打你真係好幽默！！